**Тестовое задание для CRM системы**

Развернуть проект yii2 Basic

Установить шаблон AdminLte

Сделать миграцию пользователей \фио\логи\пароль\

Сделать миграцию проектов \Связь с пользователем\Название\стоимость\дата начало\дата сдачи\

Сделать по таблицам CRUD(важно нормальный вид, то были случаи в поле пользователь нужно было id ставить)

Доступ к системе после авторизации(не авторизованый пользователь не имеет доступ к страницам)

в миграции создать пользователя поумолчанию \admin\admin\admin

разместить на битбекет

База данных: **crm_test**

Логин для входа: **admin**

Пароль для входа: **admin_**